616夜晚將會係非常危險的一晚 大家千祈唔好鬆懈

上次梁振英已經玩咗好多陰招
唔好以為啲人放口風 形勢開始對我方有利
情況其實係去到最危急
你估林鄭自己唔知這鋪大鑊
616會係林鄭與其集團生死關頭
林鄭及其集團絕對會壓上所有政治前途落去
只要果晚佢話係暴亂而佢再平亂有功 足可以保住自己
政治有幾黑暗
栽贓嫁禍 自導自演 一定會發生
佢絕對唔需要等遊行示威者衝擊
佢只要搵幾個黑社會 拎啲武器去 掟吓嘢
搵人去狂辱罵警察 再配合親中媒體
我地成場活動會被佢極盡扭曲之能事去汗名化
總之大家要更警惕